仆街加藤屋竟然取消優惠

今日去食加藤屋竟然俾我發現佢哋靜雞雞改優惠！
本身晚市優惠$15
依家竟然變咗得$10
我實在太嬲啦！
你唔係以為平$10我就會唔食？
係唔撚會呀！
大家記得繼續食窮佢！食到佢冇牛肉冇雞肉烏冬買為止！

太過份啦 等我用錢dum撚死你

瘋狂懲罰加藤屋！！

一齊懲罰加藤屋！

咁撚串?!
食撚爆你

快啲開多幾間比我懲罰你

點解元洲街嗰間冇呢個優惠

會唔會太痴線呀 叫其他餐廳如何是好

幾時係開多D分店

冇得食

無都照食啦

X2

無都照食+1
食物KEEP到水準就OK

見到樓上吉野家靜英英就好開心

我屌你老母呀 你當我黑衣？無優惠我都照袋呀

痴撚線 10蚊
仲未食過 冇間分店就腳

太嬲，要食哂佢啲野

晚晚都排 屌晒你地

依三個禮拜差唔多日日食
屌返你

我話你知 咁樣係唔會令到我驚架
食到你冇食材為此

發覺做唔住

屌你老味食到你斷糧

9.30 三罷變死城 無人講

推

有冇咁過份

開多啲分店啦大佬

我決定要再食報復

串夠未
聽日就去食

-10蚊。。。

Sorry我去驗眼

推
推
推
食窮佢!

即係減15蚊

變做減10蚊？

唔使優惠 跪求取消！否則食到你唔夠牛！

清左佢個倉

食到佢冇優惠

岩岩喺元洲街嗰間食完黎 keep住好多人排隊ho ball

開到幾點？

yup 好似得慈雲山有得減

快啲開係啲旺區！！ 我求下你

都幾仆街
多人幫襯仲想賺多啲

屌你啦 加藤屋
錢我大撚把
快啲同我加價 開分店

開分店未呀？

食過深水埗同安定個間
唔知點解安定個間質素高d
唔好覺得大西北好遠
其實都幾方便
係落左車之後 個位有少少難搵

麻煩嚟港島開，冇優惠都照食

繼續懲罰

樓豬慈雲山撚？

樓面得一個阿姐，成日聽佢呻多野做執唔切
同埋出餐都偏慢
請多啲人幫手就好啦

頂唔頂得順架
普通人正價，優惠比學生啦

我要大大力用錢dum死你

咁串 手足 上

Cls

痴線 點做落去

你唔開天水圍店 我就去勻咁多間分店食飯搔擾你

不知所謂，必定要瘋狂幫襯。

其實係

哇屌 咁睇唔起我地

多人幫襯唔洗請多個人去做咩

日日都要等位,有無優惠都食窮佢

支持擴張嘅
你講法都合理

今個星期食五日

食飯都有優惠,你係咪睇我唔起

一日三餐食窮你

快啲開分店
好耐無食牛肉飯

.

有無得捐錢俾佢⋯

幫下手執野喇

唔係諗住減優惠可以令我驚呀
你咁做係唔會令我驚架? 食窮你

食佢老味呀

哼 我都係繼續食 吹咩

無咪好 你又唔差果十幾蚊

可唔可以沙田開一間呀 最好係好運中心啦

好撚憎呢間野，夠膽唔撚係深黃既沙田區開鋪

咁撚片，我去食撚死你

串到你啊 食撚晒你d野

仲要揀正10月1號嚟轉優惠
分明同我地過唔去
大家要好好懲罰佢

幾時先開荃灣分店？好撚想食啊

咁撚串? 食爆你

咁過份

在那裡我去食下先

留返學生優惠就得啦，又唔貴

搞手都係諗住打個和

嚟港島啦我要食晒你啲牛

外賣去吉野家食

X 2

開多幾間食死我地

太過分
聽日去懲罰佢

我要食到佢全港都有分店!!!

用錢懲罰你！！！

係咪睇唔起我地無錢
我一個人都可以食到你無貨

仆街 本身已經又平又好食 加多5蚊咁少
天怒人怨真係 真係要食多啲

可唔可以同佢講比原價

變相加價$5
快啲懲罰佢

晚市 唔係應該貴d 咩😂

點解會係減價

點做啊😂😂😂😂😂😂

push

唔好以為咁樣會阻止到我地懲罰你
你咁樣係唔會令我驚架

癲線 大家快d 去食啦

幾有諗頭 再大大聲笑鳩食吉野家個啲

咪係囉 有工番食正價冇所謂

串到你 嚴懲

香港人米芝連

食死佢！

你咁做係唔會令我驚架

真係咁串？搵日試試佢先

食到你反閪啊

開新鋪未，好長龍

我都係咁諗，我今日專登射波入屯門食，得屯門嗰間近我少少

咁過份!!!!
我要去懲罰佢食曬佢啲飯
等佢連優惠都冇得做

點做到

哦牛就快絕種

有無人影個menu想睇下
我想食最貴個餐

痴撚線，佢憑咩做晚市優惠，我地要狠狠咁懲罰佢，用原價食窮佢

好癲

係咪比我地食窮左? 唔夠架食到你加價

食到佢開分店

食到佢斷糧

有能力既去買10碗，話俾一碗就夠啦

cls

仲係好平，點賺錢ga？
要做良心企業都要賺錢ga

可惜附近無

頂你取消優惠啦！！！
咁平仲優咩惠

太過份喇！！！！！！

食撚窮你

吊你加藤屋 我要用錢丟撚死你

求港島分店，好想懲罰

太過份

老實, 我寧願有便有貴, 始終有啲人唔介意俾多啲錢, 好食先留到人, 賺到口碑.

我知你賣得平 18,20蚊一碗啦 我想我個區有得食啊

平過沙士，痴撚線

要繼續食

優乜撚野惠啊 full pay啦

食窮佢！

用埋啲低級招式肯定係未受到教訓
大家要落力啲食爆佢個倉

我求下你開多啲分店

大家俾多少少錢得唔得想佢開分店

屌你老母 開多幾間啦 仆街點食呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我比個良心你當狗肺
你諗住改優惠就無人食？
食到你斷糧

Holy

唔知死

食撚到你唔敢比優惠 食到你分店開花

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.26

極權如何打壓香港示威？
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
諗到再加

屌 住沙田呀我 我想罰下佢呀

分明怕左你地班痴線佬,少D優惠想少D客因為做唔切

咁撚串？

離曬譜！要懲罰下！！

食爆佢

快d黎沙田開一間懲罰你

Push

咪係 港島人表示很想要

比錢要比埋tips啦

其實佢真係無吉咁好食
不過都會支持佢
忍住唔食吉

咁串？等連燈仔日日食到你提早閂鋪

睇你點做生意

食到你破產

幾時去九龍灣開😭😭😭😭

一定要用錢大大力嚴懲加藤屋

太天真喇，以為咁就會趕客

諗唔明西九果間點解會執

唔撚係掛吉野家好食？

831

你叫其他餐廳點跟呀

咁平CLS

手足快啲懲罰到佢綠線全線都有

其實係譚仔

我見到都係咁諗

屌你老味減優惠大我呀

咁串
瘋狂食窮佢
決定日日食

加價啦

唔夠錢就搵612 claim生活費
24萬夠食幾多個餐？

咁撚串，食到你仆街冇優惠為止

粉嶺個間汁左

8蚊

屯門分店晚市係咪一樣
淨係食過下午茶

加價！支持擴張

有冇攪錯...

減10$都平到暈啦

懲罰加藤屋

不過頭先連位都搵唔到

痴線 深水埗果間得兩個呀姐做樓面 二個廚房佬 由冇咩人食變到多人到排隊再變到等外賣都要半個鐘以上 今次仲要減優惠 想我地減少制裁 信唔信食到你破產喇 我地唔會輕易罷休
希望加藤屋請多d人 繼續接受制裁

癡線。我食開野唔洗找錢。
屌，食窮你先。

因為太多人食
加返少少價啦想佢開多啲分店

可唔可以比正價食 當我窮撚呀？

CLS
鐵板牛肉飯麻辣
好撚好食WO DLLM

大埔果間都無優惠

屌你使唔使咁撚平呀
食撚到你冇貨做唔切呀

去到同收銀講
我唔撚要優惠呀
我要俾正價

如果開多幾間係沙田 黃大仙 灣仔 大埔(太和果到太遠) 應該做撚到佢地仆街

吉野家好撚7難食wow
d牛溶溶爛爛咁，d雞份量又少又賣得貴

次次都排成粒鐘

又平又好食

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

我屌你老母
夠疆係觀塘區開鋪
晚晚落去食撚到你做唔停手
仆你個臭街

同我作對 ？
真係好驚食撚窮你
儲彈藥 開多幾間分店先啦

咁過份。一定要懲罰佢

今日食左個下午茶麻辣牛肉飯（$23)，又幾好味wor.

屌你老味ar想點ar? 分店又唔撚開，係米要我搵排隊黨做野ar?

太和無優惠喎！？

屌 食到你港島開分店

取消優惠都食呀仆街

哇！咁無人性嘅奸商都係第一次見！
一定要去到間鋪度聲討！！

屌真係痴撚線架喎
搞手只求打個和 真係貼錢請食飯

連續食左兩個禮拜琴晚食到佢冇貨賣

加藤鷹

今日下午睇住佢貼出嚟
係公海share咗

今日用正價50 蚊食咗個鐵板雞飯 渣渣聲

係唔用你啲優惠吹撚脹呀

食到你開分店

痴撚線

食撚晒你啲嘢，睇吓你仲點做優惠

食撚到佢早過黨鐵落閘

買得多就差好遠
試過專登搭去慈雲山買外賣返屋企，四個餐減60蚊，買多個都得
我都唔想浪費外賣盒，但佢太少位

學手足拎上去食仲開心

D姐姐表示，以前下午茶時段可以hae住做，依家俾你班暴徒懲罰搞到無得休息
今日係長沙灣分店食下午茶時收銀呀姐要兼顧埋野放野食落tray, 等左一陣先落到單

食完深水埗個間記得去埋甜一刻食甜品

食曬你啲嘢

唔割
食撚到你成為米芝蓮牛肉飯

我決定放低20蚊懲罰佢

食到你關閉都要食

屌你! 我次次唔洗你找錢! 你吹咩

好想lunch日日食，但係公司附近冇

開間係港島啦屌
開間係大學附近一定排爆

要大大力懲罰

開多d分店 好想日日日日日食

以前冇人食

痴線架！！！！食爆佢！！！

10蚊晚巿,屌有無搞錯呀?食串魚蛋既價錢,痴線架

hi

一定要懲罰佢

琴日食完個麻辣牛肉飯加多兩塊薯餅

粟米薯餅

晚市係咪好多人食 我琴日5點幾去得好少人

食到佢做唔停手

太過份啦！我想食正價呀

咁過份，要狠狠地懲罰

係喎...啱啱食完，冇減喎
Btw 唔減都照食，好過食扑野家
同女友專登過去食，順便做毒撚買game

午飯時間仲有人啲廢中食
睇到就火都嚟撚爆
好彩下一層加藤都爆爆地，麻煩下次食譚仔個啲都去埋隔離加仔啦

係正隔離都唔去，寧願食譚仔，心痛

扑野家啲牛得兩塊

嘩咁過份！一定要繼續瘋狂去懲罰佢先得！

巴打公司係邊

仲買PS4 game
好多代理係個間濕鳩撐狗代理
買虛擬板啦

熱辣辣
好鬼死香

人地都開口講到經營困難，擺明串我地食唔夠，大家識做啦

咁平？ 傻左？

好想食呀

咁撚串 食撚到你不要不要

仲有好足料 即整即炸
唔係人地個啲攤到凍哂

屌你 偽毒可恥 有女仲扮毒撚

好串 好想大大力懲罰佢
但好少分店

各位手足好識食

好撚嬲 加藤屋要人
要食到佢d牛冇哂貨

［要上熱門］對話已經完咗，各位入嚟再推日程表

就算無優惠都食，食到你無哂食材
就係唔食吉野家。各位友愛村加藤屋見

屌

食窮你間安定分店

減晚市優惠多啲 唔減學生優惠得唔得
想學生食平啲

平咁小！食到你無野賣要提早收鋪！

屌 太有良心了吧
睇住你由冇乜人食
去到好多人食
好感動

食撚到你窮啊仆街

俾黃店賺多d無咩所謂
頭先食完先37蚊 平到傻左

食撚到佢無貨

咁過份!

呢間仆街野次次罷工都響應
要懲罰下

太和分店你仆街喇

不如叫佢取消呢個優惠，我想佢留資金食晒所有吉野家學生就可以以極平

唔好減喇 頂唔頂得順㗎

快d開到官塘同藍田啦
學生哥同廢中廢老都想用錢製裁你地ar

下下都爆場
點食呀大佬

幾時到物華街ar

做到呢啲人收錢收到手軟腳軟!
我要你請幾多人都唔夠

Hi

有啲想試 好唔好食架其實

之前番工食開
依家下下排隊搞到我冇食好耐

仲做減價咁過份

上次食左個麻辣牛肉飯好正

冇都照去，本身唔係貴

警告再唔開分店就食晒你啲嘢

有能力既人，不如唔洗叫佢找錢

個人覺得抵食過蝦角

聽日早午晚餐搞掂

可惜港島撚

唔做早市架 11點半先開

痴撚左線
我要用錢狠狠咁懲罰佢

人黎食曬加藤屋啲野佢

$10點賺
搞手打個和?

買多份做宵夜

唔該同我食到佢加開分店
要十八區區區都有!!

今日先食完

開分店 開分店

其實佢係點賺錢㗎

大家加油！呢班死暴徒終於知驚！
一定要食到佢冇餐賣俾人為止！

612 721 811 831 新屋嶺

same

少左優惠 搞錯 都係幫襯過美心快餐算

仲要可以揀大中小辣

優你個頭，唔準搞優惠，等我地食爆你!!!

吉野家啲牛梅架喎

係咪傻架個老細

必須懲罰

太過份啦你

gogogo.

食窮你間荔枝角分店

會唔會太平，佢會唔會蝕

屌我食開貴嘢，優咩惠！

食到佢所有優惠都cut哂佢
香港人一樣食得起

奸商

同我加10蚊啊

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

我好耐之前係西九龍中心食開
平日夜晚真心唔多人
到左前幾日去元州街果間想食
你班暴徒排哂長龍 搞到我食唔到
可惡

仲平緊10蚊 佢睇唔我地班暴徒

今晚諗住去食
屌你人多撚到
下次毒撚賣外買再黎食

首都沙田竟然冇分店

清食開屎
加藤真心好食過吉野家
款又多

呢間野真係cls

痴線架!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你地老母冇野呀？！真心想食窮佢定點？！佢嘅優惠唔係比你地啲有收入嘅人豪食攞著數。真心想人做蝕本生意執笠？有腦都知冇可能成本可以10,8蚊啦？！支持佢更應該嗌貴野嗌到佢開分店！！！優惠留翻比學生哥！物資你地都識留比有需要嘅人啦，你食緊佢地啲物資呀！！！

有冇TIPS捐款箱
差額我點都要比番囉

清你係咪味覺有啲問題，使唔使搵義診
加藤屋好問好多喎
特別係個鍋物

懲罰到佢係咁開分店

食到嘔都要食

查實佢噉樣可以賺幾多呀

得慈雲山個間有優惠

其實佢點賺錢？

國難餐廳食到你仆街

減10蚊

咁串? 繼續做野

可唔可以係秀茂坪山區開返間
唔想再食垃圾啊！

屌你老母你當我乞兒呀？平十蚊我而家唔撚要呀，就係要豪俾你

其實可唔可以俾錢果陣話唔要呢個優惠 俾正價

好on9
太平真

一定要去罰你

可唔可以區區都有加騰屋

好嬲 食哂佢啲過去

查實家陣班暴徒鋪仔係真係睇唔起我哋連登仔喎，當真我哋個個貧苦家庭噉款
由此我要吹雞噉多位連登仔食到佢啲分店多過扑嘢家

嬲豬！

咁過份，雖然我未食過

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

點維皮

sorry, 無散紙，唔洗找喇

咁撚串

搞咩優惠啊
收正價開多兩間分店好過啦

9.29 求求你地幫手 入黎啦 推佢老母

索性唔好搞優惠啦 屌你老母 我等緊你開到全港都係然後日日去你地到食撚窮你間野

食撚到佢驚
食撚到佢怕

美心
吉野家
優品360

罷買罷食佢地
搞到佢地執笠

好嬲啊！

每日小堅持

1. 幾方便都好，唔用八達通
2. 幾想食都好，唔去紅底餐廳/紅底商場
3. 幾就腳都好，唔坐黨鐵
4. 幾想睇愛回家都好，唔睇CCTVB
5. 幾想賺息都好，唔好放錢係中資銀行
6. 幾平都好，唔好買淘寶/小米/華為
5. 幾忙都好，抽少少睇ig嘅時間，
去fb report page/去the gulu拎美心飛/去twitter retweet post

每日一小步，香港一大步
各有各做

長期抗爭唔容易 香港人 加油

我成日走去食

不如加價開多d分店啦 好想總有一間係左近

今日七點幾繁忙食飯時間去荔枝角分店，有四個肥毒L食完都霸住張枱勁耐喺到打機，見到好多人等等下都走咗
好心見到人等就自動波死開啦，當麥當勞咩

可以考慮開係扑野家附近

那有錢

太過分啦，以為我地咁就會唔食，繼續用錢dum死佢

成本依然高企就咪撚做優惠
等我用錢嚟解決你地

買switch咋
不過當然唔會去寶完啦

會同朋友交換game玩，虛擬不了

用錢制裁佢

開始有成效，加藤屋已經開始驚
大家繼續努力，食到佢破產！！！

屌快啲開多幾間分店啦..
日日食到你哋食材冇曬提早放工..

好過分，唔食窮你我唔姓陳

痴撚線 賺多d俾其他區既人享受下啦

我要代表月亮懲罰你...你仆街了

我唔撚想知你取消幾多優惠
唔該嗱嗱聲開分店遍佈港九新界
等我狠狠咁懲罰你

屌你唔好再推優惠
賺多d草多d黎港島開啦屌

好唔公平 港島一間都無

屌幾時開多幾間比我懲罰下

你地比個機會我食 晚市路過條隊勁長
我都想懲罰佢 食到佢入唔切貨

係咪痴線

夠膽就開多d 分店

pish

屌你地暴徒咪搶我個牛肉鍋

食到你仆街

其實係咪因為俾你打壓，來貨價貴左.........

Btw我寧願佢晚市唔洗優惠，轉學生餐多d優惠
我地出黎返工既人冇錢咩而家

問人譚仔點去就得，開正格離

呢個暴徒真係唔教訓下唔得

係咪淨係得慈雲山有依個優惠？ssp 有無

串過馬撚啊嗱
我就要特登搭車嚟搵你挑機
等着俾我食到執笠啦你

大大力懲罰佢

B5麻辣牛飯
無得頂

挑 我好窮咩而家 要求取消優惠添啊

揾外賣公司合作啦，俾市民多一d選擇，有既我一星期最小叫一次

因為你依句 就聽日開始食到你提早收舖

搭紅線落荔枝角食

未去食就加價 其他屋邨等你嚟

唔好以為減果$5我就會驚㗎，我哋唔會驚，照食窮你

幾時係將軍澳開返間

佢唔係覺得取消咗個優惠 我就會驚唔去食呀

繼續食爆佢

食到佢地訂貨訂到手軟

個間好似無優惠

買窮佢

我實食撚到你無貨賣

10蚊都排到痴線 無位食

將軍澳仲有唔少人，班人有骨氣少少好冇

想問而家個$15餐係包咩？

聽晚有機會去試

佢究竟係咪做生意㗎

派飯就真

大家順手既可以幫手還盤

趁呢個時侯吸多D新客..食慣加藤屋.吉野家可以收檔啦

寧願佢收貴啲快啲開多啲分店發大黎做

以為咁做我就會驚？唔好on9啦，一於再食

快啲開多啲分店

有優惠就罷食
爭取取消全線優惠！

食撚到你唔夠膽再開分店

幾時全港九新界都有分店

懲罰佢！

港島撚

想瘋狂幫襯佢

吉野家好食d

我都係...
可能見到你

無優惠都照殺

以前唔洗排到架 屌你地

冇得平 屌 照食

講起就嬲 次次都要排成半個鐘有突
我係唔會原諒你架
排幾耐我都要食到

其實佢唔係講緊由減15蚊變到減10蚊咩？
點可能10蚊一個飯佢重唔執

927新屋嶺被捕者人權集會
928連儂之路+添馬集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

太可惡喇，陣間lunch就去食！

CLS 平到咁

屌你老母今晚就懲罰你
咁串嘴 等收錢啦

痴線架

太過份 一定要懲罰佢

見到啲姐姐做都做唔切 唔減價都食啦

你貴咗5蚊，我就食貴多10蚊
好嬲

嗚 開黎觀塘 將軍澳啦

太過份，要開多幾間分店食爆佢

呢到加埋81蚊炸

夠膽死加價？我地一齊用錢懲罰佢，食到佢唔夠再加價

天地不容！
要食晒佢啲野，等佢做唔到生意！

你班人有冇過份啲
前日去長沙灣分店食
我又要等位又要排隊
排到我先話鍋物賣曬

Btw想問邊間有邊爐

遲D吹雞食撚窮佢

咁的市道， 咁的老細，真喺非常唔話得!

加返5蚊都仍然係好撚柒平

痴撚線㗎咩 咁搞法仲蝕過無人食個陣

屯門個間日日排長龍 想食都有排等

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

快啲開天水圍呀,成日一想食就焗住去安定先有得食

已經差唔多試哂啲餐

頭先食完
勁多人
香港人好團結

喺熱門度post埋 冇人推就瞓

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

好嬲呀！食爆佢！

有能力的照俾番你認為正常既價錢， 否則少了一間就幣加伙了

屯門個間取消埋打邊爐
我寧願加藤屋賣貴D都想食

識食嘅緊係叫off menu

要個晚餐走飯走肉 晚餐正價剩飲佢個湯

你飲嘅唔單止係面屎湯 仲係霸氣同光榮呀！

荃灣葵芳無 開多啲啦

痴撚線
未有機會食呀好想試下

麻辣牛肉飯

邊個比佢減價！？
問過我地未！？
全世界
照比原價佢
放低錢
頭也不回就走！
抵制佢減價！

加籐仔
你停手喇好嗎
頂唔頂得住嫁你

呢兩到開我日日食

屌你太和冇晒吉豬
要晏就先有貨

屯門個間冇晚市優惠？

落街搵野食發現今日冇參加三罷
係唔係完了

好似冇

好似係新開張先有

不如大家推到佢去馬鞍山開分店

食撚到佢地提早收工